屌那星收到風N賓早幾日針過一個肥婆，佢今日就死左

估唔到牙賓做實事

講乜鳩呀 標題黨？

P牌狗食撚屎啦，已block

Block 囉 on9 我會小條毛？
咪撚做小學雞啦
post得上嚟 唔係預咗唔會俾人屌啊
屌你老母終於明點解「日經」要串鳩你
唉 屌 都唔俾人發表意見 原來你係正苦嚟
我做p牌食屎
你學做林奠 你真係好撚可悲啊

徐青藤 #11055

n賓老婆嚟

原來真心膠嚟

被猁狗制裁，搞到pornhub d bookmark 片冇哂，典算

我都冇哂

神秘力量

你覺唔覺你勁肉酸

條友似有病

btw拉。

連你都唔識，勁肉酸

有少少尷尬..

唔係你唔做奶共
似係共狗都嫌你弱智唔想你奶

猁狗嚟